滑鼠鍵盤成日無啦啦郁唔到

插去第二部機又冇事架喎

佢唔郁之前係有聲
係拔USB 走既聲

但部機係仲正常運作
會唔會關唔夠電事？火牛？

電線有問題，有D位松左。(無得搞)一係就USB 位有問位，換個來插。

邊條電線既問題
火牛？定底板個d？

本身mouse 個條

但我插落第二部機乜事都冇

同埋每次停
都係滑鼠鍵盤一齊停

試下換洞，usb 得5V電，無理由咁廢，不過聽你講，壞主版都有可能

係近期先係咁
部機都用左6，7年

換個洞插囉，如果都係咁就軟件問題（利申9up）

今晚試下換洞

軟件問題係咪軟件

藍芽mouse keyboard? 之前我都試過用某啲藍芽mouse keyboard, 一插usb 3.0 嘅手指就會影響訊號接收

不是藍芽

救命呀

大家認為如果我洗機有冇幫助？

買過隻

咪同另一部機交换囉on9

都話插另一部冇事

其實唔係隻滑鼠壞
因為插去第二部機係冇事

試下左右喐下個usb頭，如果得下唔得下就姐係底板usb位鬆咗

same here